Desafios:
- Incluir log no request usando um logger
- Incluir um corpo de conttoller pra post, put, delete e lista do user
- Fazer um outro modelo UserPropertyModel com campos key e value string
- Incluir uma classe de teste do conttoller, com um teste que apenas chama o get e passa ok sempre
- Fazer um repository que conecta em banco em memória, anotando o UserModel como entity